火雞鎚、火雞翼、火雞脾

有無人知邊度有得買？

你要生既定係熟食？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

生既

我養左幾隻 你要唔要

順豐到付？

送唔送雞屎先